依期一齊旺 大家唔好Jump! ［157］今晚100場波手足要頂住!

大家嬴多啲！

hi

你分享下你大注咩就真

拿根

客針了

阿特頂實 山口炒鳩佢

肥9有無心水

山神x水手盤

上面

客反杯

Lm

12點飛左 想要客盤但無咩信心

可能又0比0

雷法唔456就人地456

總入球3

水原藍翼係咁落 有冇同路

朝早輸錢 精神

想要濟洲

半大全大

留錢英超算

仆街拿根亞JUMPED

大戶

拿根一開波入返粒俾個希望我ok?

都話

走唔到半格以後blacklist 埋墨超

早晨
琴晚多謝彪哥心水

山口半大

唔該彪哥

派彩100k

一陣再度下

追和未

睇個勢會反cup 2:3

尾場狗會反cup我地

係既話我唔驅呀

準備3:0

12M?

快啲輸 見到眼火爆

兩隊都射3球 係主隊-6 有2球入姐

3:0ok？

墨假

阿特30

ok

3:0

奶奶正式收皮

Jump 當我冇講過

垃圾！！

雷法fg0:2okay？

咁-6

撲錯邊垃圾籠，輕度弱智

Okay

你真係好撚邪

假波

佢買左雷法大波

主隊對住客近十場未贏過
今場炒三粒

想跟 但見到你個名

中伏

有冇仙台同路人

客盤咁高水 馬會開善堂咩

假波MODE

不過留力都好合理既

平手盤抵買

打陣機先 一陣再度下1點波 有岩心水再Share

買左客w

半大未

仲要榜首榜尾都係平半 咁鬼點買得落

清水心跳 ［0］點睇？

戰神牌客盤88

假撚到呢 仲要打少個

山神唔入比人入啦

大波波

山神數尻佢啦

清水應該冇問題，但係拿根亞應該冇心跳了

一陣3:4

度定下場啦 不要存希望

跟你水原射落心跳

之前我買單雙波
都覺墨超假假地
下次寧願小注博冷

橫濱水手！

Fake goal

炸左對家入

逼害大波啊屌

快手入波啦

山口

2座山快手456

Molamola

山口fg

日假巴打有冇水

拿根盤

中啦今次

山口GOALLLL

0-1jump

水手 仙台

goal

半大全大3.5大 上啊

3：4 我送五月天飛飛一張

阿特山口都頂實

狗也不屌

山神盤jump

半大-1 快手456

半大

成班老野個場?

買幾蚊又貼飛 好威?

山神gel

近10次對賽水手8勝1和1負 上場贏左閪鑽 再加埋落飛 所以我睇好水手多啲

小注又得手

半大 全大

10-0 都唔GEL

1180 飛

2座山入未

01

自膠

派10蚊ok？

3:1

Mayday mayday

墨假真係唔放得心

準備3:4

3:4一世球迷

踢少個先識入波 死撚左佢啦

3-2

3：2

屌3:2

CLS 所以話要頂實 咁撚快3-2

你肯定？

準備送啦清

3:2

3-4就一定

34我贏果d派曬出黎

奇蹟3:4 有個真飛gel住

lm

劇本來

雷法仲想入 半大有機

Me

輸咪輸 話明小注

Lm支持3-4

墨假上呀

GEL一GEL就3-2 同我頂撚實

山神反cap

me

咁都輸既話無話可說

山神gel

3:0就gel

Gel

三分鐘內入兩球

水泥gel未

唔係等幾時

反cup

我又正式宣佈 墨假行動 正式開始
每個拿根亞球員馬上賞賜一杯red blue

拿根會唔會樂熱血反cup

20分鐘 入幾球？

9毛兩條

LM

我買唔撚到都去 買來派1180

拉古奶加油追多一粒都好

輸半都好

日假點睇

追和拎返一半都當贏啦 仲諗3:4

拿根有返心跳

日假有冇水跟

再推

g持雷法入多粒

留明

夠喪就買單雙

我未做功課
所以細細地跟住巴打果d 先

支持

我睇好主勝

拿根亞會戰勝歸來

買左心跳仙台水原現代+1

贏到我屌電燈柱

屌拎完把awp 就死左

btw 咩事3:2

兩座山

唔通俾我地燈番轉頭會反cup到

山口組唔入比人入啦大哥

Im

真係似至少和波
幫你地嗌下
反正半主錢已袋

認真 你唔反cup 入黎把撚

比假希望 最起碼追和 比啲誠意

完了吧

半大jump

半大已死

最後十分鐘兩球ok?

Ok

咁好打，上半又唔見佢地咁勁

打多個都未必得

02 11 放心

學葡仔半場讓幾球下半場杯

場波真係假波經典 輸3粒 打少個都入到2粒

同我追和 收番幾百都好

阿特蘭主場惡過狗

都話邊有波唔假架

打少個 反而入兩球

快手3:3

雷法仲轟

召喚馬閪 幫手gel

啦我輸5k唔緊要

比下盤手足贏半都好

3:3絕殺多

agger

岩呀

心跳得唔得 定SKIP曬日假

89‘ 3-3
93’ 3-4

咁一年幾百場假波啦

假波！

水手 100％

唔追和 入兩粒把撚咩

異巴日假點睇

日假買$10 算

心跳ok

有無日假3串4

掂

定買大細波算

神呀

我輸錢事小

天理是大

你容gel 頭事後飛 落你面嗎

屌你老母山字頭 假希望

上一秒1.87入左水原
下一秒回返1.97咩玩法

琴晚fatfat

水手
仙台
濟洲

但我未決定轟邊場 平手盤分分鐘轟黎無人人食

仲有兩分鐘 劇本就要開始

日假既野
唔好諗make sense

肉

轟水手 好穩

拿根亞紅左先有波入
下場不如開波打鳩個球證申請張紅牌先啦

$10 跟

對晒

1300 泡菜 半大 全大互串

隊隊都3前鋒

屌你啦韓假來

西水 - 仙台盤

日假係咪單頭穩啲

日假切勿大賭 假到傻

無謂頭幾場比馬會贏到笑

今晚仲有99場波

入未

仙台？

最後4min

清水？

點算呀睇好心跳BO

說好的3:3呢

日假不賭便是羊

想要仙台

記得上場買比馬 升班馬..輸到會心微笑

水手串仙台 派錢

腰斬

向日假說不

YES

呢度有無手足玩PUBG

一蚊不買日假

Bill 唔買？

3:3呢

我兩次輸到大大鑊就係日假, 5注可以一場都唔中
依家仲追緊數

玩pubg 一定玩PC

阿特吹雞未

心跳

3-2完 係要學老鼠 最尾都要搞到個心黎一黎

星期六 3
仙台維加泰(主) 對 長崎成功丸(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.99

係PC 呀

JJ聯

買唔到 當贏左

心跳角大

度下夜晚果d 仲好啦

客

Last minute 亂咁跟下巴打先

Ps: 0分析

等你

心跳三星

兩座山456未啊屌

真的不了

都放棄架啦

貓叫過勝利啦

半力都夠贏

日本仔成日HEA 亞冠

Same road

心跳又停止了

水手goal

水手

多謝支持層馬會

靚波

好彩見到異巴心水冇心跳，正係跟咗仙台

冇左心跳

山口組頂住

696 前鋒盤 派錢咁派

山神
心跳

唔係清水+1都輸呀嘛

屌 心跳走盤都得

馬會表示: 我又cashed 了

山神快手2-1

山形 雷法屌多兩球啦

雷法

賭親日本波都係咁撚閪

個場我估水手 但我無買
仙台比力

山神做咩封盤？

清水

696穩
亞冠作佢唔洗留力

水原

屌 串左心跳

咩事

心跳反cup please

山全大jump

[7]濟州聯 0 - 2 水原三星[5]

仙台仲要比升班馬禁屌 我針了

屌你老母山神比人黑走12碼

戰況如何

fake

現代入波未

屌 我要心跳 唔係心停啊仆街

水手入多粒0-2就收錢

杯

Fake

還我全餐比山神

炸

心跳停止

事實係清水會追和水手會轟

有無醫生 救救佢

爭氣啦 好無

山神2.5b3.5b 可以撕飛

仙台針得

心跳點解炸左

點解要炸 點解

蒐升班馬都可以咁垃圾

天留人

一樣 佢老母

未上力 針乜

日本正氣日?

1400 696 FC東京和 不死鳥
14:35 貓叫

制鐵2.5b 有沒有同路

山口是旦比兩球啦

俾人禁撚住黎打，日職劇本一個反擊搞掂

Jum

Jump

中左貼真飛

你邊場睇到正氣

星期六 1 山形山神 (主) 對 山口雷法 (客)
客 @ 2.88
星期六 2 清水心跳 (主) 對 橫濱水手 (客)
大 [2.5 球] @ 2.07
星期六 4 濟州聯 (主) 對 水原藍翼 (客)
客 @ 2.68
星期六 5 浦項制鐵 (主) 對 蔚山現代 (客)
主 @ 2.05

輸左成個禮拜 谷底反彈please

睇黎仙台個場劇本就快有一球入

365 封得好快手

完場先貼

心跳半場CUP

買左五萬？

差心跳

尻買10$注

仙台

心跳 生性啦 好無

心跳頂實2.5細

我又唔係賣料 唔洗下下5萬嚇鬼既 要中10$注就夠

山口組唔入比人入啦仆街

山神生性反Cup啦好嗎

大波波

唔得 心跳要反杯兩球

山口 維他奶 入球大

心跳cup

696得唔得？

維他奶 入啦

696強陣！

浦項1:0

得

仙台1:0

犀利

1-0 維他

不過得1.71
點買好

正

識唔識報分

買咗仙台真心未驚過 話明日假

bill哥又中

做完掌上壓有波入 要繼續做至得

山口開到2.5b派5個100

咪係 頭先上面兩條震到乜咁

做愛好過啦

我我我我

大阪飛腳閪波skip
696盤

呢排做返單身狗 打飛機就有

好準

山神

LM支持

大膽d既買-1

Agger

強陣

仙台收錢去call g啦

696 9.5b

Lm 輸到喊
唔該巴打！

跟你買咋

垃圾山得一粒 屌你老母

一齊？唔識路

Bill 哥696買唔買

我。。。。。冇呢個需要

我

山神針

696 前鋒 上盤派錢咁派

山神唔cup都入一粒輸半算啦

有無巴買左仙台9.5角大

696
C how
2x1 得唔得

獅吼隊西波不了

細注娛樂下啦
日假唔敢買得多

師兄又叫緊糊

696場場都角大咁得意

打法問題會落底

心跳現代追和

我仙半大-1

有啲想買飛腳

追佢角大就咁望都已經連羸5注
咁今次買角細玩下野先

川前，櫻花win

前峰角大先派錢

仲櫻花

2018仲買櫻花

波膽2:1

雷法盤✅
趕得切就696盤/-1

買閪花不如扔錢落海

買696一定輸到家破人亡全家生癌

屌你老母

696等即場入主勝好似好D 早入就當SKIP

扔落我戶口

訓身FC東京主主

Fc東京同路

on9

你注定輸到含撚
今日買696真係蠢過隻豬
唔死都無用

輸左幾多係696度

賭還賭 駛咪咁撚臭啊把口

就打亞冠既都贏波無留過力

頭先食左屎黎呀
把口咁撚臭

兩點skip
東京幾好但唔買太低水

心跳反cup,就落街跑步加快心跳

我咩都無買 見你咁咒人 睇唔過眼姐

仲有人未扑條傻仔
報假分屌鳩人亂閪咁黎

心跳贏波派200

小睇post

心跳走盤都OK啦 成功丸super 啦

東京熱半主半大

Lm!

刷角就比你入一粒

696一定開到-1
先gel定

我了

19韓仔同我大波呀

東京半大上

屌你老母腳 又500

有冇chow 陣容？

臭腳

FC東京 1-0 大阪飛腳

呢隊臭閪腳究竟仲係度做乜撚野

岩岩山神都500左

YS

3場半大

臭腳長期半大

696 臭腳速度入球大

扎多ok?

邊有球隊咁撚廢 對面仲要係爛泥東京

真

Allin jor

屌 札幌你咁快有角

軒仔正選

696 札幌速度入波

現代十分大波

買左s?

臭腳入返球啦唔該

2018仲買腳

6角比人屌打

唔係 即場想買大

京都半主半大

成班老鬼

thanks 無比列賀文

點解大板呢個地方可以有兩隊咁撚閪既波

岩岩維他奶初段咪又係俾人抱住屌，無事嘅

支持大波現代

鹿角比屌？

守得住理你起幾多腳
尋晚有隊起21腳咪又輸

打鐵佬大波未

上次去大阪睇櫻花，班契弟仲同我講cerezo is japan no.1 我個下忍唔住笑

兩隊閪波死落日丙爭no.1啦

696快上

成功撚唔刷角點追和呀

邊到有link

有線61

水手gellllllll

朼幌唔講得笑 好似就入咁

利申 買左696

十幾分鐘冇波入啦屌俾幾粒黎開心下啦

696比心機入3球啦屌

臭腳降班大熱

心跳追和啦，條4串1差關和

冇買個場就半大
又黎

飛腳你死撚左佢啦仆你個街

追和

成功翻生 終於中

FC東京 2-0 大阪飛腳

東京半大已gel

燈sam比咩

前鋒半大埋就fat la

心跳現代追和 仙台入多粒

臭腳今季降班喇
開季柒到依家

臭閪腳反cup 派100

東京NG已GEL

兩點半
獅吼上盤 太低水我自己小注算

尋日先燈完....

心跳追和未

上年就閪箭 今年閪腳

京都雀

過關冇計啦 下次都係集氣買一場算

買埋半主 睇波

696通常下半場發力

兩點半

鹿島jump

盤巴買？

隊朼幌咁撚勁 成隊食左春藥咁

屌

心跳波膽2:1

浦項2.5b針

虛火黎

原來係2點半大 我屌

仙台角大天台區

咁惡 我都係想追和姐

好撚驚

上盤過唔到半場

希望係 696上呀

札幌勁到

心跳成鳩日越位

早兩年臭腳好正氣，今年真係廢到笑

696個主勝都1.71 所以個半一真係等下仲好

鹿島比人禁住屌

客fg?

鹿角轉頭輕鬆2 0啦

肥9句二點半大 ....

696 2.5b jump

696真係jump了

心跳失敗丸快手追和

Fc 東京主其他未

要入啦屌

3串1差呢場

好癲呀現代唔入波係度呀波

上盤比人屌打到半場都過唔到
一腳射門都無

半場整1-2粒黎睇下都好阿

準備入了

串3場 3場都收晒皮

不了

人棄我便取

等睇買696的人家破人亡永世仆街由1月輸到12月

4x15又斷一場

前鋒個場角大搏唔搏得過？

現代入多粒plz

浦項2:0
快快手整多粒

心跳追和

屌停角

心跳肯反cup開大未?

696要半大啊你好嗎

我雀

696上呀

買左半主

冇可能唔比 除非唔比 真係唔比

c how 係咪大船?

仙台停角

收嗲啦傻鳩

現代入一粒整靚條數啦屌

唔知點解有預感696 會有12m

仙台半5全5

不死雀快手啦

心跳追和反cup我扮心跳叫

日職絕對正氣過墨假
屌你呀韓仔

唔知買乜好 買清水同成功丸都輸

me2 半場前

邊個叫china貼

唔刷斷腳

696穩到

我怕一買又沉 盤巴你要乜?

半一全一悶到

X2

馬會死都唔轉-1就知開硬主

696點爭冠軍 踢到咁

咁多角

比人禁到就死

好唔慣新一季既日假場場咁細到咁

穩收錢

反手gel完未

反擊都踢到咁 個里奧施華

1259 31-03-2018
12:59 讓球 星期六 3 仙台維加泰 (主) 對 長崎成功丸 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.99 $15000

1262 31-03-2018
14:33 讓球 星期六 9 布里斯班獅吼 (主) 對 中岸水手 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.70 $2000

1263 31-03-2018
14:33 半場主客和 星期六 9 布里斯班獅吼 (主) 對 中岸水手 (客)
主 @ 1.95 $1000

清水 橫濱是但一隊入多兩粒啦

大家696大船

gun

12-1點全細波

心跳不再心跳

入多粒啦制鐵 靠現代仆街死

琴晚跟左萬八蚊戈條大注

多謝大佬

心跳。。

696 2.5b未阿屌

696學下人d反擊啦 你老尾

chow half big

吓，我聽其他賭仔講外圍開-1，馬會仲開-0.5/1唧係引你買，最後會開下盤

屌你好嗎垃圾不死雞

浦項2.5b gelllllll撚爆佢
2:1

心跳追和走盤當贏 仙台想全格pls

心跳要cup了

2.5b水泥gel
現代

696快入 連入2粒

烏冬魚腩都入到波

心跳追和走盤

1-1

精神，俾尐心跳

一分鐘半大

696差你半大呀

買咗札幌下一球入球

nba

696 30分鐘7C

仆街了1-1果場買左細

心跳 jj 快追和

咁撚低水引邊個買？擺明係馬會唔想蝕畀你

2串1飛腳 好想針

痴線 日本波真係每次賭都要去ifc吹風

我準備jump

呢個真

心跳快D跳返

要 半大已中 半主

心跳追和啦好冇

心跳d進攻好廢

臭腳廢到輸2球仲比人屌打緊

心跳再唔追和,我心跳真係唔再跳

濟洲射極都唔入 水原中1球就入左

痴撚線成功半5全5

記憶中696冠軍 次次都買佢 感覺上都好似輸咁

心跳埋空門甩波，水手埋門射出界

屌落狗會果陣2角 依家8角

696 sure win 等收錢

今日入左錢 決定要屠狗

唔好盲撐啦 垃圾到咁 你老尾

利申 買撚左

心跳同成功丸追和算啦

反手

2：35半場大定細？

大

696、不死臭雞入波即刻去飛田幫襯

心跳走盤有冇機

696半大

696半主

玩日本仔個心臟仔真係頂唔順

696下半場會變身
半和後
買50主win

半一全一真係垃圾波

chow

半主未

Chow踢成點

買獅吼賭仔下半年破產一世做窮人

唔識入波既垃圾

獅吼角點睇

696 9c

心跳濟洲是但一隊追和啦屌

心跳jj快手..

仙台又比人禁屌

( Show Blocked User - 鉦浩 )
做人把口唔好咁臭啦

我屌你老尾 你個大仆街 跳樓死啦去

696中柱 屌

BILL哥一齊嬴錢

直接block柒條傻鳩算 眼不見為淨

2:1腳

獅吼半細力頂

臭腳2.5b cashed

心跳撕飛

另外2場jump

搵人拆左條柱啦

心跳屌你老味

3點又來料

半一全一

696 ht 9c

半9全10

chow goalll 1-0

澳假快撚d爆c

chow 1-0

dllm 半細呀

貓叫入多球 半大主盤

c 1 0

貓好波

貓整多粒

回歸

696下半埸同我3-0

c how好波1:0

估中曬邊隊贏 但就去買大波 想死

最後一擊啦心跳

巴打你都係
有 d 運

有無心水

得韓仔有錢收 可以介賭3個鍾

堡跳帶運

心跳冇運

點解半場可以得兩角

差d

頭5場波
4場半1全1

仙台收錢

3點前鋒

度緊
今晚好多場

贏300輸450

廣島盤

2埸日本波還返琴晚一半錢出黎

6角 15.5b

小注？

696 見個時11.5角有2.5倍即大手入左
但另一條飛買左水手

半細力頂

水手9.5b

川崎盤100％

我轟

要左696盤 點補飛好

696 14c完

姐係輸150囉 贏乜鬼

前鋒咁閪

半細頂多廿分鐘pls

屌 講完就豬

洗撚補

前鋒

半大goal

炸左

正氣貓

炸你老母

飛腳 追和ok?

做乜9

炸喎 你反gel?

柒左bye

cat still 1:0

59分都買唔到

深潛

半細gel

唔記得買3點

終於高水收錢感動

Last minute 買
信巴打
Ps: 零分析

單騎快攻 三箭盤
一人出發

見光死 半場1：0硬了

屌佢澳假買親都無角

咁似我

比d信心我

屌掛住同客吹水無買貓叫仆街仲要勁快入波

同路 但串左水手

1266 31-03-2018
14:59 讓球 星期六 10 川崎前鋒 (主) 對 廣島三箭 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.06 $18000

希望唔好害到大家, 我呢注都係大轟

696 前鋒 100%收錢
爽

水手1:1

25分鐘澳職GEL 半大......

696唔識入波不如輸埋佢

炸...

炸兩次

又fake 365

又炸 屌你迫害半大

屌 貓叫

FAKE好彩

笑
力做半細
又輸3k

696 不如降班算

比人迫害 唔玩了

咁都唔入 笑撚左

又fake 半細穩了

肥9 心諗

個罰球好靚.. 差d

慘

貓仔又再入

球證屌你老母呀

696大丫

696踢成點⋯⋯

罰球刷楣底死唔去

屌球証無用 球波真係無入到

咁都比你cap到

角就多

Gun

有運 貓叫整多粒 696快上

連C雅出黎開工喇

無用var 彈埋出黎 睇黎做咩

半0全3ok?

廢車

貓叫整多粒啦

連C雅吹到佢口爆

又係臭系回傳係到猜 無角球啦

飛腳快啦

連C雅加油、出力啲吹爆佢

696係咪要JUMP

貓叫 入多球未

不了 一定1：0完半場

696不死鳥快撚啲輸啦仆街含家剷

飛腳又冇料到 個澳假半大又死得咁撚慘

gel

你半大喎

1001

1